點解大家都係夜市掃街檔

台灣個啲高質咁多，香港個啲劏到一頸係血

跟本就借D意呃錢 雞翼尖可以成30 $份

長沙灣果個真係狗都唔屌

台灣果啲晚晚擺檔，要做得好要持續吸引到人幫襯

香港果啲阿豬阿狗都可以衝落街擺檔，賺完錢就走，難食污糟都追究唔到